有無fg仲未接受到社會既現實世界？

一年前 同班大學同學仲係到傾緊
咩course好唔好grade 新莊有咩花生食 依啲話題
一年後 大家畢哂業 開始番緊工
話題好多都係圍繞 事業 結婚 買樓 投資
傾個陣自己都無咩問題
但到自己靜番落黎個陣就開始depressed

其實大家已經開始被社會同化
大家開始比較薪金 有無樓係手 父幹
雖然明白人人始終點都要面對呢啲野
但內心覺得一下子自己未可以成長得咁快 變得咁現實
甚至覺得自己未可以一下子完全接受一個咁物質化同攻利既社會環境
再唸之後幾廿年都係為左呢啲目標去生存做人比較
覺得好無力好攰好矛盾

我知道比較無意思
咁大壓力都無意思
但自己成日亂唸真係會好攰

有無岩岩畢業既巴打明

人生唔同階段啫你，適應左就慣
中學入大學咪一樣

一早知

做藝術人係唯一解脫

利申，玩音樂

接受唔到人生完來咁無希望

I know that feel 但係無乜嘢喎又